{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 산책 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックインとチェックアウトの詳細については、予約のお知らせにご案内しております。 宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室については直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は各提携店によって異なる場合がありますので、予約前に確認してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 入室利用に関するご案内としては、予約特典としてTHE優秀宿泊施設に選定され、全客室に大型スパ浴槽が設置されており、65インチの大型TVと最新式一体型PC、Wi-Fiが提供されます。 天井には埋め立てシャワー機が設置されており、軟水機を設置して温泉水と同じ効果を享受できます。 また、すべての寝具類は100%交換され、使い捨ての最高級リネン品が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は各提携店によって異なりますので、予約前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合があるのでしょうか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する特典はありますか？",
            "answer": "入室利用に関する特典として、THE優秀宿泊施設に選定され、全客室に大型スパ浴槽、65インチの大型TVと最新式一体型PC、Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなシャワー設備がありますか？",
            "answer": "天井には埋め立てシャワー機が設置されており、軟水機を設置して温泉水と同じ効果を享受できます。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのように提供されますか？",
            "answer": "すべての寝具類は100%交換され、使い捨ての最高級リネン品が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 459
    }
}